{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041961",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 풀빌라펠리스 운영 정책"
    },
    "text": "プールビラパレスでは夏休みを過ごすお客様を歓迎します。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 発熱チェックの際、37.5度以上の発熱があるお客様は入室が制限される場合がございますので、ご了承ください。 最近、新型コロナウイルス感染症の拡散により強化された防疫指針をご案内しています。 当プールビラパレスでは毎日全室消毒を行い、入室前には発熱チェックと無毒性消毒を行っています。 プールもぬるま湯で運営しており、無料イベントも実施中です。 ペットと一緒にペンションに泊まる場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 利用時間を守って施設物を傷つけないようにご注意ください。客室内では享有及び調理を禁止し、喫煙は許可された場所でのみ可能です。 追加で予約金額以外の費用は、現場で決済していただく必要があり、人数追加やオプション追加の際には予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超過した場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 当ホテルの客室内には子供用品も備えられており、子供と一緒にリラックスできます。 周辺には様々な観光地があり、プールビラパレスを離れ、地域で様々な活動を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "発熱チェックの基準は何度ですか？",
            "answer": "37.5度以上の発熱があるお客様は入室が制限される場合がございます。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の防疫指針は何ですか？",
            "answer": "最近、新型コロナウイルス感染症の拡散により強化された防疫指針をご案内しています。プールビラパレスでは毎日全室消毒を行い、入室前には発熱チェックと無毒性消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "プールは何度のお湯で運営されていますか？",
            "answer": "プールはぬるま湯で運営されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "利用時間を守らない場合、何が起こりますか？",
            "answer": "利用時間を守って施設物を傷つけないようにご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内でできることは何ですか？",
            "answer": "客室内では享有及び調理が禁止されており、喫煙は許可された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "追加で支払う必要がある費用はありますか？",
            "answer": "追加で予約金額以外の費用は、現場で決済していただく必要があります。人数追加やオプション追加の際には予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "子供用品はありますか？",
            "answer": "当ホテルの客室内には子供用品も備えられており、子供と一緒にリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があり、プールビラパレスを離れ、地域で様々な活動を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 448
    }
}